Foodpanda 步兵/車手/單車手 (4)

呢到有無foodpanda 步兵/車手？

開新! Welcome!

冇人捨得開新嘅

睇吓荃灣咩環境先

咁早冇單係一件好正常嘅事

Push

返12個鐘咁癲？

好過係屋企同條死靚仔爭電腦

兩個鐘頭做咗四單

1. 點樣申請入行？
你唸清楚架那，睇埋下面先啦

2. 要帶咩文件去尖沙咀登記？
第一日見工牙

3.人工幾多
憎多粥少，去旅行仲好啦

4.幾耐同點樣出糧
你係Part time,唔係散工

5.每逢幾時公司會放更出嚟比員工報更? 員工最少要報幾多日更?
問車務部

6. 點解成日冇更? 報左更但突然唔得閒可以點?
你唔做大可以唔做

7. 1組2組3組4組有咩分別?
問車務部

8. 點可以上第1組?
食藥未

9.踢單有咩後果
不接受踢單，己經某左送餐距離，你堅持唔送，會停你半個鐘(冇人工)

10.返工係咪都係做返自己區
你唔做大可以唔做

11.新制同舊制有咩分別
乞食

12. 車手有咩區？
全港各區

13. 步兵有咩區？
黃竹坑，赤柱，慈雲山，東涌

14. 駛唔駛著制服？
你鐘意唔著就唔著，but唔好做岸久

15.遇到看更要留身份證咁點？
死都唔留亦不可以留

想做 想問開緊工冇單既時候係做咩

你鍾意可以匿埋係廁所度打

底薪40定60

Walker 40

巴打個app好似落唔到單 你有無單接

坐咗50分鐘

個apps比唔到錢但又唔知點先搵到客服

屌你刷新左半粒鐘都係咁ERROR

一禁付款就爆error

叫昨成個鐘都叫唔到 痴線

搞掂左啦

個app係咪死左

我都係
叫唔到 好肚餓啊頂

CS叫大家剷app再裝

真係唔該

重裝完連menu都發生錯誤

唉 好餓

幾時落到單啊
乜都冇得送

荃灣仲要落雨

一完優惠就壞apps

終於有單接啦

舊40新25

快d送野食比我啦巴打

玩嘢咩
我問CS地址兩個都大河道
然後同我講一個海之戀一個全城匯

好似唔講得全部地址

我乖乖地送完第一單（全城匯
望第二單以為係全城匯
然後係海之戀

邊個提出用紙袋送外賣

第一日做新區 一張單都冇

第一日返工 茶木見你無帶袋係咪會報串
啱啱推咗

師兄用咩原因推

本身返開袋
今日試返熊，三個鐘五單，行到pk

優惠時段接幾單三哥又重又熱又行到仆街

仲有單仲要係車手單，walker冇可能行到，即刻叫cs踢走

試過孖單有張三公里俾我，懷疑出埋圈 仲查咗五分鐘先叫我拎返餐廳

仲有無轉會獎勵

無

俾幾廿蚊大餅

If their orders dry up they’ll lay off workers

點解舊既 Foodpanda 步兵/車手/單車手 (4) 唔見左???????

CS之前效率好高，依家好慢

伸利:老屎忽

block左

KFC 齋睇你有冇着件制服用

我都唔見
所以先開

上星期簽約做騎兵，見到件制服同埋個袋已經唔想做，我一定唔會着件衫，話知佢投訴
不過見你哋大部份都係步兵，行路好辛苦個喎
我本身有份正職，諗注一個月返四五日，做又得唔做又得

Hi Pandas!

All our restaurant partners will impose stricter equipment check on our couriers - you will not be given the food if you are not wearing foodpanda uniforms AND not using foodpanda thermal bags. These measures are to (1) ensure that the food is given to our couriers but not to unknown people, (2) keep the food at its best condition and (3) maintain our company image. To ensure quick pick-up at restaurants, we strongly suggest that you follow the instructions..

Stay safe and thank you!

Operations Team @ foodpanda HK

熊貓們，你好！

我們的餐廳伙伴將會更嚴厲執行外送員的裝備—如你沒有穿著熊貓制服及沒有使用熊貓保溫袋，你將未能提取食物。這些程序都的目的包括（一）確保食物是交到熊貓外送員手上，而不是其他人；（二）確保食物在最佳狀態下送遞到客人手上及（三）維持公司形象。為了加快取餐程序，我們強烈建議你按照程序送單。

小心安全！

謝謝！

營運部 @ foodpanda HK

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

7月星期日冇左$14?

有新約

今日join左步兵，冇左時薪，每單$45至$50，視區份

使唔使著制服

要呀，算啦，可能我奴性太高，件制服我都仲可以接受嘅

認真 相ok?

以下係發緊夢個師兄同我講，如有雷同，實屬巧合:
要9成接單率,冇得30幾
唔知比唔比踢!!
唔知比唔比踢!!
唔知比唔比踢!!

巴打你要乜野相?

最新制計錢既方式 但上一位師兄解答咗

舊制或成最大贏家

因咩事 BLOCK 左?????????

屌好彩我未轉新制

ot

新自僱計劃 可以雙開彈性使用公司裝備

lihkg唔比買廣告 佢應該當咗個post 好似之前個啲foodpanda優惠post

小佢老母，今個星期簽約，無端端出個咁 plan ，又要上去
絕不穿著制服

熊貓們，你好！

重大驚喜消息！我們非常高興推出新自僱送遞團隊計劃！可觀服務費、靈活工作，人人都喜歡！

【為何加入這計劃？】
1️⃣ 可觀服務費* 2️⃣ 彈性時間 3️⃣ 每兩周發放服務費 4️⃣ 保險 5️⃣ 彈性使用公司裝備

【*2019年7月1至14日的訂單服務費】
我們會不定時更新各地區的訂單服務費，及於各平台發佈最新資訊，包括此廣播頻道、foodpanda 送遞團隊
網站 () 及 Roadrunner 的支援。七月的首兩星期資訊，可參考這裡：

【如何計算服務費？】
在新計劃下，你的服務費將根據每張成功送遞的訂單及其他服務費（如有）作計算。

【何時可提取更份？】
計分編更模式適用於所有自僱送遞員－越高組別，越早提取更份！

【如何加入這計劃？】
現職僱員送遞員可於公司辦公時間親身前來上環辦公室。
請準備好你的電郵。整個過程只需五分鐘！
如你正在送單，請於更份完結後前來辦公室。
地址：上環干諾道中148號粵海投資大廈21樓（地鐵站C出口）。
辦公時間：星期一至五，上午十時至中午一時，下午二時至晚上六時。

更多資訊，可瀏覽此文件：

小心安全，謝謝！

營運部 @ foodpanda HK

即係點都要上去啦
仲要去上環

我是車手，一張單60 ，希望一個鐘做2單

但係現職僱員唔係以自僱形式簽約咩？

有得踢單即上,但要收現金又幾麻煩
至少熊猫轉區易轉

My friend Charles opened a delivery company. He hopes the services attract lots of customers because he has bet the ranch on it

冇

無單 好清閒

尋日處女下海，荃灣1815至2015做左4單

有小小行到hihi, 兩單去海之撚，最巴果單係環宇海岸行到去荃灣大會堂拿件，再送去海之撚

我是rider ，不過諗注落雨就坐巴士

其實點彈性法? 唔著制度 or 唔用保溫袋又會俾人篤灰扣分，攪到遲一輪先俾篤鐘

我係步兵，哎，搭埋車送咪執少左?
我最怕遲早會中一單要行上石圍角

楂電單車最少50+25 一單，坐巴士賺少D之麻，落雨渣好辛苦架

50+25， 你係舊制?

我係新制，荃灣為例，車手60/步兵45，1800-2100接嘅單加15. 冇時薪

60/45 要係整更有90%order要接，唔夠90%就變做 30/30，我尋日兩個鐘四單，如果踢一張單已經under 90%, 變左白做

係舊制，不過係今個星期先簽，又要簽過

今晚去做荔枝角步兵，希望唔好食白果

做歩兵好辛苦，搵得又少，一個鐘做到一單？

唔係呀，荃灣我差不多一個鐘做兩單，我行得快，反正正職坐得多，做熊貓可以多d運動量

我未做過荔枝角，唔知有冇伏呀

咁勁，行都可以一個鐘兩單

鬼叫我係窮撚咩

我發覺大部分都係步兵，好難請車手，唔怪得上次上去我一話車手立即招呼我，其他三人都是步兵

我前日去尖咀簽約，有個學生仔10零歲著住校服去簽約

foodpanda真係好多老外做兵，果次簽約都有三四個等緊

點知自己係新定舊制

響app開ticket問啦

佢個距離 walker係咪依然1km內先，想人轉又唔比多啲資料，一陣walker要上山，下下比2/3km你再補返15蚊比你有鬼用咩

尋日荃灣我最遠果張單嘅history (步兵)

新制？ 我打算睇多幾日先，有啲區真係會比較少單

yes. freelance新制，冇單就要食白果果隻

巴打邊區？

想加入做外賣仔
步兵

想問新制以件數計錢
咁仲使唔使交更？

如果想返得多
熊貓同袋鼠邊個多更啲？

熊貓,但無得踢單

新制熊有得踢單,一定返嚟做
但無既就不了,有時無單食得屎

1單幾錢度?之前做每單得15蚊
1個鐘1單得55蚊

彈性姐係可以唔帶袋?

找錢,.小心有仆街比500同100蚊銀仔散紙

有D仆街客比500蚊唔會寫低

0.53km好近炸 利申試過行2.幾 岩岩唔過1.2km

唔明點解有部份人覺得可以踢單咁緊要??? 咩原因????

應該係
但好多時候佢哋都係認袋唔認人

因為應該唔少人都係heahea到收工做 唔想佢係咪出單又冇得踢？

閪餐廳
閪地方

so far做過最閪係個客落大雨叫 送到去仲屌我遲

foodpanda 而家好多時臨收工前15分鐘又發單，你唔accept又唔夠90%接單率，之前做嘅單變晒劃一$30，變相白做，焗撚住接，一接左又要ot多10至20分鐘先收工

今晚荔枝角戰績

中左啦，100蚊柯打COD, 佢老味俾左50蚊銀仔我

真係差d想叫佢payme \ 支那寳hk俾我

一單行2.幾km? 屌，又冇long distance bonus

一單基本$30
如果成個shift嘅接單% 超過90% 嘅話就加$15至$20。兩個鐘嘅shift 4單，基本上一踢單就hihi冇得攞

呢個係7月上旬嘅freelance walker價目

如果𨍭freelance ，還返晒所有裝備，可唔可以唔俾$600按金

第一日返工
等左差唔多成個鐘一單都無

接單前睇唔睇到地址？
要比按金？

睇唔到

巴打你邊區架? 咁慘情?

睇唔到，拿左餐先睇到
按金$300，響工錢度扣，唔使即俾，唔做俾番架生佢就退番

6月29號簽約
啱啱問返客服先知原來我都係自僱制度

係咪多左人返 坐左成粒鐘一張單都冇

我都等咗死個鐘冇單，咩料？

*成

如果自僱制度既話去另一間做仲好啦
至少有得踢單,不過更少

想問下接單率係計時段定係total?

出少咗糧可以去邊到投訴？

接左9單，第10單踢左，因為就收工
係唔係90%以上
佢係計一更定計日

依家青衣一張單都冇 是否正常

將軍澳都係
個半鐘一單都無

悶到傻

有咩可能星期六夜晚會無單

我都覺

今日咩區都冇？

識人話上水 大埔都冇咩

想問下7月新制gear嘅按金幾多？

600

咁多？有咩新gear？

屌連按金都加價

想問有冇得睇一日賺左幾多？

去shift history睇

thanks 絲打， 我係睇history嗰度計番人工， 發現出糧出少咗

你係新定舊 照計舊制好難會錯

我係計舊制， 計咗幾次都係佢出少咗， 依家唯有等糧單先

冇嘢做試吓9:30返中環

你老母係冇單嘅

今日第一日返，第一單送左成個鐘頭，佢比我英文地址，揸電單車我用高德地圖用聽筒，Google畀嘅指示實在太少高德地圖搵唔到地址搞到我要行去，第二單就快了，20分鐘2公里送達，行路真係好辛苦

9:30到11:00先得個一單

其實步兵同騎兵比例係點

如果轉制係咪都要比按金?
600

應該唔使，因為你原本有裝備

今朝荔枝角9:30-11 一單都冇

第一日工作完成，接咗上午同下午兩更總共八個半小時，上午做咗四單，下午做咗八單，車手，好撚辛苦

做邊區
忙起上黎單接單，屎都all唔到

係呀下午真係好忙，未停過，最仆街佢成日打孖，細細件都還好，去一間比兩大袋我，我又冇着制服又冇用佢嗰啲袋，好辛苦，尾收工又俾孖單我，我即刻拒絕

知唔知一間打孖係咪計兩單

請問巴打你做邊區??

foodpanda有喜訊公佈

8:30到9:30中環第一單

我係步兵，個閪統好多時響臨完場前10分鐘派單，攪到要加時15分鐘，拒絕又會唔夠90%接單率

閪茶?

外賣仔執行職務係唔使攞袋嘅

同茶木講

袋都要

可以拒絕接單嘅咩？我見唔到有呢個制呀

佢響機時有三個選擇，最左手邊係Decline(拒絕), 跟著右邊就係Cancel同Accept

我制服同個袋都冇用，上次上佢話會收warning ，咁咪炒左我，唔做呢間大把公司可以做，鬼叫我有車呀on99 尋日全日都冇使用任何裝備

慘

二千幾蚊，d貨多到閪冧

WTF叫21樓啲OL送外賣

二千幾蚊一個人送？

我同兩個OL姐姐🙈

小弟foodpanda 同Deliveroo 兩間都申請咗做步兵兩問有好有壞
熊貓（優勢：
1.有㡳薪
2.有工傷？
3.收現金會可能有貼士（到依家我剩係收到$4
4.幾多位可以做
壞處：
1.啲裝備質量好差
2.系統好on9-包括：英文地址、林收工俾單

袋鼠-優勢：
1.多勞多得
2.裝備質量較好
壞處：
1.捉有冇著衫帶袋較嚴
2.人手好full 成日冇位 要鬥快搶

觀迎補充

袋鼠唔使著衫

荃灣車手步行睇路

cod我淨係收到一蚊tips咋

荃灣車手步兵睇路
其他區唔好開心咁早

我果單係收$94俾$95, 個客唔使我找果一蚊先至有咋

我都好多係咁收返嚟,熊貓有COD已經收得多啲貼士平常心啦

你啱，我都係平常心，我最怕d hihi再俾50蚊嘅兩蚊一蚊coins我(試過)，一唔小心數會攪到short錢

啱啱啱第一日返好靜，ching是咪正常

睇下你係邊區我呢邊好忙

屯門 都唔知係唔係企錯位 好似打卡個位同個圈有啲出入

屯門多人返

其實間公司點賺錢 好多order都一百蚊左右，差唔多一半去左外賣仔度

明明就有運費講大話

屯門勁多40以上步兵

啱先送完第一單

友愛果邊

袋鼠唔駛著衫 邊間餐廳要著衫先比拎就屌柒佢我自僱著咩衫

冇錯着佢老母

熊貓都唔使

其實你地知唔知OT係照計鐘錢比你嫁

freelancer冇鐘錢架巴打

有時趕時間，又59分塞張單來

各位巴絲，其實佢想點呢? 我係freelance walker, 佢咁撚樣寫法係咪唔著熊貓3， 淨係拿個熊貓袋都得呢？

睇字其實袋都唔駛帶

袋我冇所謂，反而佢果件淫做纖維3，著上身，真係熱撚到hihi呀

只要有其中一個外賣仔拎就可以
利申:發夢

收過70蚊既5蚊,1蚊,2蚊
慘過收500,重到死

絲打sosad

我上次係立即拿d coins入番自己嘅支那寳hk

想問下上網交完資料係咪直接上佢office申請就得?

之前見deliveroo要約時間

官方答案

正，咁我唔撚著佢件熊貓3喇
著佢老母

填左之後，第二日上去穩陣
我上上星期六網上填資料，上星期二上去佢尖沙咀office簽

唔該哂巴打

點解唔俾人踢打呢

7月1日後簽嘅約都係freerider

你亦可以試下響app開ticket問

袋鼠有版你睇

其實著衫做野方便好多，有時仲唔洗登記

唔明

自僱冇所謂啦，但簽僱員約嘅學啲師兄講唔同意點解要簽，明知要著制服
其實制服方便自己做嘢，登記少好多

踢到啲單遲晒亂晒，揀單做啲單就會愈來愈慢
啲單慢咗啲客唔滿意就會少，熊貓係嚴但其實制度唔錯保持到員工嘅質素同送餐效率

閪單踢黎踢去送唔到D客嬲

反而會捉你登記

有啲揸正嚟做，有啲見著晒制服拎埋袋就放行
要登記咪登記冇計

原來冇左底薪 今日仲去左簽約

新約幾好

其實而家姐係點計
上到去乜都冇講 問佢點做就叫我翻去自己睇
塞完d衫同袋俾我就叫我走

咪冇時薪
一張單計 如果12-3 6-9時間就每張+ 15

有冇巴打九東

新手聽日準備開工 有咩要注意

帶保温袋

著制服

panda冇單做義工

你單手定步兵

步兵

毛巾 尿袋 搵定個市中心商場做base 冇嘢做就返去歎冷氣

點睇員工編號？

1)帶定20蚊coins，400蚊銀紙

2)小心過馬路，唔好急，一急就會漏汁

3)可以唔著熊貓衫，但建議你帶個保溫袋保護著d食物，因為今晚做過一單，有一大盆水煮魚，600幾蚊，重，要兩個紙袋先夠力，如果你唔用保溫袋嘅話，萬一落大雨個袋一濕就爛，d貨打瀉左就仆街喇。另一個原因係方便大廈管理員識別你係送外賣，唔係白撞，好辦事一d

4) 響你果區物色一d休息處(公園，休憇處，因為有櫈)，同埋洗手間，讓你送完一單後嘅一段空檔時間爭取休息

請教巴打，送完一單之後，會唔會行番剛才接單嘅地方附近等，定係響送貨地址附近等下一單呢? (假設仲響打鐘範圍內)

熊貓雙開唔到 無9成接單得30蚊
btw 依家d記騎兵點玩法

行返去市中心

如果係灣仔嘅話，近修頓中心算唔算呢？

Thanks巴打！

唔好意思真係笑撚左......
其實你係邊度等都冇所謂, 工作範圍區比打卡區更大, 你開工入打卡區打完卡再出打卡區只要仲係係工作範圍區就會有單, 如果你真係出左工作範圍區係統會提你話比你知.
所以任何位置都有單, 冇單米行下街周圍行囉.

明白，唔該師兄巴打!

Roadrunner > Rooster > My profile

行咗10幾分鐘去到商場門口先話取消

熊貓可以個客半路中途取消訂單架? freelancer遇著呢d case咪食白果?

車手踢完嘅單咪到單車

你哋步兵真係犀利，我今日做四個鐘頭45分鐘，未停過都係做得八單，天口咁熱真係好辛苦，你哋仲要行真係犀利

屌你老母，熊貓真係多單好多
見到兩個車手一齊出發送單，隔離袋鼠車手坐緊

尋晚拿一大盆水煮魚片$5xx做步兵，個盆闊到個保溫袋差d裝唔落，又重又落雨，幾撚驚打瀉呀

肯定係車手唔要嘅單踢左出黎俾我接，去到餐廳仲要等佢整成20分鐘

咁你收到幾多錢

收$60，冇貼士呀

總好過做義工嘅

好少收咁大份嘢

屌，一盆水煮魚片咁撚貴我以為連埋其他嘢
有無相睇下

好大雞會係車手嘅踢單啦

冇影相呀，係灣仔某川菜餐廳，上去等餐時發覺好多支麻客食飯，講蝗話

我發覺去到今日都未出糧俾我，應該點聯絡 ops hr

roadrunner支援

葵芳而家好撚靜，1800至2030更，至今淨係做左一單 : 葵芳地鐵站某壽司店送去大連排上山業成街屌那星中心

中間好似有響機但係果時仲on the way, 咁就派左俾其他人

袋鼠做咗三個半鐘義工啦屌你

被凍結ac 話我送餐效率唔理想 仲要我七日後先可以上office搵佢

冇單關我鬼事咩 警告都冇就凍結戶口

咁誇張
ching成日踢單？

telegram 個 rider support 收咗皮？

係

做乜啲更碎濕濕1.8 1.5 1個鐘咁拎

似係方便新制 搞到6 shift 11hrs

屯門FOODPANDA哥哥好好人已經通知後台 想係度讚下佢（歡迎對號入座）

點樣apply

冇單都俾佢屌真係好撚on9
試過坐4個鐘一張單都冇

啱呀 我睇到眼花

係咪因為有大量步兵，同埋步兵送貨範圍太窄？送得又慢

各位，deliverloo freelance步兵嘅服務費，多唔多過熊貓呢? 同埋佢要唔要俾按金拿制服/保溫袋呢?

多謝巴絲指教!

最低35蚊張單，繁時保底好似要80%接單率同上線時間
做埋都唔夠165蚊三個鐘繁時鐘錢嘅，會出糧補返俾你
裝備唔使錢

多謝巴打!

咁我就屌埋deliverloo喇，萬一熊貓冇靚更，我都可以碰運氣

係呢，deliverloo有冇話一定要返幾多日，否則就會冇更派呢?

屌 俾人偷撚咗把遮
唔撚做返屋企算

響屠寳屠把自動縮骨遮啦，30蚊淫仔，唔見都唔使咁橙

記得返星期六日繁時就得，其實袋鼠仲少更

星期六日只得一個星期做到

其實唔使咁搏，袋鼠就少你排頭搶更都好少位
我當袋鼠已經死咗，更又冇單又冇

哎，咁我做番熊貓算
今晚我1800至2030灣仔步兵，做左八單，有兩單係PP, 仲要係同一個寫字樓門牌

前日星期一灣仔1800至2130，就算落雨都係做得6單

啱呀，搵間有工開之餘又有單增加收入嘅公司啦
現時袋鼠玩唔過呀冇更冇單，餵晒俾車手
當然熊貓都可能會出僧多粥少嘅情況，但照計冇咁袋鼠咁嚴重，熊貓管理好過袋鼠好多
我都由袋鼠轉嚟熊貓，其實做慣袋鼠嘅話熊貓好做好多，距離短一截CS又好好多
不過你新制自僱開晒兩邊冇壞嘅

小弟今日第一日返，想問點搵CS? 另外係咪冇得踢單？

小弟都係由袋轉會熊

我上21樓佢問我有冇着制服
我梗係話新制

運送途中遇到難題就搵roadrunner入面右上角嘅耳筒掣搵屍S啦，不過我覺得好多屍S都唔識中文 我好多時都打英文問

可以有單殺到時，按掣揀accept或者decline, 不過你要小心計數，如果兩個星期嘅接單率唔夠90%嘅話，全期嘅order就劃一俾$30，超級傷，變白做。見附圖啦巴打

roadrunner右上角有個聽筒icon就係CS
但有時唔見咗唔知點解

巴打，請問新人做袋鼠，冇單接嘅話仲有冇底薪呢?

應該要你響working狀態，然後響deliveries嘅分頁先出現

會查到啱啱張單係邊個送
聽人講有高層會微服私訪查制服，大聲開名鬧冇著制服

呢層唔太清楚了，聽講好似冇
因為我之前一直都係舊制

間唔中都入去rider apps睇下
乜更都冇
上年7月申請轉區，拖咗成年到今日未轉到區

今日有冇人有興趣北角飯局

午餐或下午茶

又到等收工時間

都有嘅，呢個係我熊貓步兵尋晚灣仔嘅某一張單，兩者距離200米左右。

做左個零禮拜，熊貓步兵似乎癲極都唔會over 2km. 我見第二個袋鼠post, 步兵巴打話接過張單係沙田拿，馬尿水中大放，真心癲撚線

Pish

袋鼠真係黐撚線架

Deliveroo 步兵 26之 有咩就問車務部

#88 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

尋日灣仔呢張真心正

我尋晚呢張單，由pp3行去pp1經地底過，行上行落，都唔只200米啦，熊貓水份實有，不過冇咁癲咁解。

態貓嘅計法應該係兩點最短嘅水平距離。

太耐無做,唔記得左邊到DL返個APP
應該轉最新制

呢度呀靚女祭司絲打

我冇嘢講

有冇得拒送熊貓總部

喺度捉制服

屌你做咩PO我

呢幾日上尖東係咪冇得apply新制？
有個fd想做

新制唔係話自己鍾意用就用咩

我舊

個cs聽筒應該有bug
我試過問完野成舊熄咗 成個制唔見咗
重新登入先出返嚟

咁樣就食咗個warning

都話會捉 出晒telegram話嚴打唔著制服

冇聽過

試過送上去裸裝都冇事

利申舊制

你一日有冇上去兩次先

一次咋點會特登上去比人捉 咁岩有單咋

我中咗兩次囉

無更想咬都無[/left],你留意下過2,3日有無SD EMAIL比你
轉新制,正AC比人炒時SD過比我

尋日做左十幾張今日得一張

今晚荔枝角熊貓步兵1900-2200參上

淨係做左兩單，仲要倒狗屎

岩岩填完個人資料
係咪聽日上去office都得？
定要等CS通知上去

落狗屎都做不過步兵有遮係做到，單車完全做唔到

直接上就得

最新消息
西茶外送遍地開花

不適用於舊制

巴打我聽日都打算去office
玩雙開

荔枝角冇

嘩，我對鞋跣底，行水tum都唔知幾撚驚跣低

鬼叫自己窮，屌你老母頂硬上

荔枝角點解咁多更？其實係咪豬頭骨？

我諗d人係揀晒peak做，淨番果d係non-peak, 收得少呢

尋晚最後戰果: 6張單，有3張peak，有張non-peak拿糖水，送去後面果條街

正如呢度巴打講，d客真係落樓下買野都費輪事，同埋落雨真係會多單d

請問呢度有冇巴絲用自由鳥接單呢? 小弟10月唔撚想再用支移動，但怕用突跌落128kbit/s無限地獄後怕roadrunner用唔到冇反應

自由鳥成日斷線

又係一開機即有一單，之後冇單

單車手都係$40時薪？

早餐更我區依家冇好似將來會有

一時時係咁啫

祝你今日武運昌隆

冇呢支歌仔唱了

話說學牌出車做車手得唔得？

屌你老母餵狗吉野家，我唔撚送佢d單!

Foodpanda 咪又有tvb 落廣告

乜撚都好，表左態先

琴日簽左約
新手一問係咪報幾多更就做幾多？
會唔會話做唔夠單扣錢

歡迎加入義工行列

邊會話做唔夠單....
有單米接, 冇單米行下街.

不如你擔心吓冇時間痾屎好過啦

返咗幾日車手，新制，想問吓，有冇固定出糧日子？

如果新制缺席會點

每月7號左右

任何地方都有單.

點解送完之後都冇錢 新人係咪扣左$300按金到

呢個係show你收現金嘅金額，唔係人工
師兄雙開？

諗住放工做幾單 真係冇時間痾

巴打們 我有份正職 如果想1星期做1日 每日幾個鐘得唔得？會唔會請？每月只求有1千幾百額外收入

冇問題，你上去申請佢都唔會問你返到幾多個鐘，你登記完自己喺app度報更

我想問下係邊到睇收入

新制？睇唔到，因為係計你全個月做咗幾多單乘返你果區嘅每單價錢，但如果你全個月接單率低過90%就劃一30蚊一單

步兵好似都係$45一單定$40

睇地區

師兄咁點睇自己係第幾組別

你幾時簽約？

我係步兵，做過荃灣同葵涌嘅晚peak，我覺得荃灣好做d, 因為平地多，葵涌反而好多單都要去大連排，上山單多

昨天

咁個表同你無關喇，你可以去app嘅rider support度睇freelance fleet scheme

咁其實好做過袋鼠好多

袋鼠仲有冇老底plan?

一張單都$45，繁時再加$15，啲嘢又冇袋鼠咁重

睇左 個訂單服務費係指每單?

正確

明白 咁登記左無壞地區有無得揀？

師兄，想問下入現金個戶口係咩

其實可唔可以將步兵同騎兵分開，開多兩個topic，騎兵同步兵兩個世界，睇到好易混淆

新手LM
想問下點知自己踢單率😭唔知自己有冇禁錯

今日簽 下星期日日觀塘晚飯時間做 咁即係55+15 一單？

仲想問佢係一個月出一次糧？

深水埗m記巴打

新仔 岩岩派左張1.3km 我問cs點搞
佢幫我轉移左張單 咁當唔當我踢單？
另外有無得睇自己接單率有幾多

佢會喺tg同你講

新制好似兩個禮拜出一次糧

岩岩係深水埗有位師兄同我打招呼無應到 Sorry
搵緊巴士返歸無留意到 發現係叫我時已經行開左
希望你有睇po

想問下係咪接單個一刻係繁時就加$15

我都想知 定係送完仲係繁時就ok?

我想問問新制而家係點玩法???
係唔係仲要拎袋同著衫???
Uber等單等到懷疑人生

有冇ching退咗telegram個rider support group ？

最新制冇時薪計單錢
gear隨你用唔用
but suggest 帶袋for好重個d單用

但tg 得個廣播頻道咋喎

好似冇左啦, cut 人 cut 到連 隊長都冇埋啦.

Peak hours內接單就有得加$15，定送完係peak hours 內先加$15

有多個叫COD team

個最新制係咪唔洗報更?
咁既話做得過

剩返個廣播頻道 和 COD

老屎忽有，我退咗
佢之前send d message 叫我咪撚踢單wor

應該係前者

得呢個

係咪今日內要入錢，仆街連戶外口都冇

你未有wor
係rider support 問下

過多一排 會開個群比你 唔洗急

我都第一次做，早2個月簽約，但依家先做

有無人入到個打卡地圖

星期日新制係咪都係每單多12蚊獎金?

only for riders

ching tg me

我都唔知cod單要點做，求教學

係，繁時接單，即使過左繁時交貨俾客都會加$15

有咩點做咪見到cod去收足錢再找錢

我意思係幾時要比返佢地

我今日車手都要等單

三個鐘頭先做得七單

cod單咪即係收現金嘅單
逢星期一會有code team嘅人tg你
叫你星期4前將錢入返落公司戶口

各位有咩唔明嘅
先睇咗
Roadrunner >支援
或者追返上幾個post先
再唔明先再詳細問

另外
舊制嘅車手/步兵
同
新制嘅車手/步兵
或
逢星期日嘅薪金
全部係唔同

問問題要先講清楚係邊個類別先
麻煩晒咁多位

逢星期一會有code team嘅人tg你
叫你星期4前將錢入返落公司戶口

袋鼠而家入 得新制 舊制老底已經炒得7788

依個係送單嘅時候 送單時收客人錢嘅錢包
佢個app唔會顯示按金

直接扣報更入面嘅“No show”
會影響每兩星期報更嘅組別

Roadrunner > Rooster > Go to current score

想問新制freelance步兵 星期日人工有無多啲?

荔枝角步兵今晚2000至2200好靜，至今只做左一單

冇，以前時薪果d先有星期日bonus. freelancer只得繁忙時間bonus同埋冇時薪冇保險

7月逢星期日每張訂單額外+$12

講緊組別合約

新制仲有分兩種合約
屌你熊貓有冇咁複雜

舊約
新約
自僱約

我兩日前簽合約,想問係咪自僱約?

有冇話點升組

佢個報更系統真係
淨係知用current score入面嗰4項準則嚟計
無故缺席40%
特別時數25%
UTR偏差20%
遲到10%
詳細計法冇人知

有個事實就一定嘅
第1-2組預咗全部都係車手
UTR20%車手一定係玩晒

我成日走更

應該唔洗走 放返出嚟好快有人接
除非多更到冇人接啦
土瓜灣區係一個好例子

天水圍係咪當元朗區

睇佢個apply網有天水圍區
不過得單車/步兵申請

車手同步兵啲更都唔同

有冇巴做過 覺得多唔多單

今日先apply,登記完幾時上寫字樓？

唔當呀

單車手係咪易啲有單
我大埔區等左成個鐘都無

大埔區平日有午市㗎咩

我見得閒就接 點知咩單都無
2個鐘得50元人工

大佬大埔大部份人都係出市區返工嘅

下次醒目啦我

中咗一單送返中學母校

11:30到而家有8張單

正喎，巴打邊區架?

中上環

尋日荔枝角2000至2200只做得一單
下次星期日唔撚揀荔枝角做

係咪50蚊一單咁計？

想問個客取消張單同步兵接左車手再轉 計唔計踢單
同埋邊到睇接單率

$40每個鐘加每個單15

如果新制就係50蚊一單？

屌佢老母

中環好似四廿幾

諗住做但驚天水圍冇單

我琴日天水圍三點開到八點半都有九單

ok依家即刻去apply先

餐廳集中係銀座仲有新江北

新北江

吓 唔撚係呀麻 仆街喇咁 佢又唔講明嘅 之前啲location over 1km都照比單我

走更走得太多 俾人鎖咗account 上去office要點搞

係咪要接單同完成都喺時段內先有$15？

有一單啦屌

天北嘅話天一商場都多單

岩先apply左係咪聽日就可以上去寫字樓

想問下入數係入星期一果刻既數定入果刻有幾錢就入幾錢？因為佢今日send黎但我又做多咗幾單

11:15-1500 葵涌 11單 640

係米大部份單都係上山單, 例如石蔭, 安蔭, 葵盛東葵盛西..??? THX

明天ok架喇

晚繁我做過，有兩單單都係葵芳拿餐，送去大連排，要上斜

送去石蔭未試過喇

去完寫字樓之後幾時可以開工？

上去簽約，set好roadrunner，又即時有更嘅話，可以立開工添

好似好正咁
希望呢兩個月可以賺到皮幾

嘩屌，你每日12碼咩
天時暑熱，摶還摶，唔好搵命摶丫

冇野做嘛

噢艾思sosad

想儲錢去旅行
聽樓上位ching講4個鐘搵640應該唔難嘅

睇運數啦

上星期四灣仔1800-2030都係做左6單$480
但上星期二灣仔1800-2130就係6單$330，好在有老外醒左$20貼士

依家中環
走返葵涌屋企當冇更

telegram 個rider support group同埋cob group係咪停用咗，搵咗佢地成個星期都單剔

再追問佢
吉野家餵狗嘅，我屌你老母唔同你送

online直接起聽筒仔問仲快
code group 係bot嚟

星期日唔係有$12 bonus 咩， 張糧單無顯示出嚟嘅

組別合約

咁急做咩 慌死佢唔會同你計咩
佢自然會同你講點入同幾時要入

多過10%咪30蚊一張單
咩叫叫佢cancel

錢係你手,佢仲驚過你啦

再講你唔比入錢,佢咪係你人工扣囉

熊猫加區快到,1日就加左2區比我
袋狗

點解4個鐘6單可以搵到480蚊

打錯左，係做到2130 sor

一定係熊貓

觀塘 1915-2015 竟然淨係得一單 賺$55+15 😂😂😂

我想問吓而家係唔係取消咗底薪制？ 步兵人工點計？

其實收入差咗定好左？

今日first day 1hour 一單 $70 個鐘
我覺得還可以啦 可以博下一個鐘兩單ge

Btw 啲裝備$300 屌佢老母
所以買五單扣番得$50

咩地區夜晚多人叫呀？

葵涌區1815-2200
10單616

第一日返當做義工

睇咩區啦
我個區袋鼠一單人工高
1粒鐘2單都有90蚊以上

點樣可以查 自己有幾多薪金？

各位熊貓巴打，當有order黎時，roadrunner會有popup, 有decline cancel 同accept

佢嘅意思係咪我按cancel後，再去history後就可以睇到張單響邊度拿架喇?

我唔撚想按吉野家d單

咁多😭😭😭

$300喺第一個月份糧度扣？

係呀

屌 點解觀塘可以咁撚少單

袋鼠+熊貓
首次雙開
Cwb晚市
1900-2200
三袋兩熊

當您收到訂單時，您實際上看到了下車位置，請勿點擊拒絕。 最小化並點按訂單代碼並查看更多詳細信息
翻譯by google

有無師兄教吓我 做左一日 唔識係邊到睇

咪自己計

rooster > shift history

幾遠先當長途

多謝絲打教路

想問下有冇巴打知做邊區多啲單 我住將軍澳 但啲人話將軍澳少單 有冇咩區介紹🙏🏻✨

＝
琴日明明有更 但無歷史

琴日15號喎 唔係14

想問下一般出糧過數要等幾耐？

嗰度顯示EVALUATED 即係要點？

熊貓冇單=白做

咪同袋鼠一樣

袋鼠我係舊制
可惜係港島區
到依家成年都未轉到九龍區
唔係過海貴我都想繼續返

FoodPanda 舊合約會唔會自動轉咗做新合約? 年頭簽落40蚊一個鐘好似抵返啲

袋鼠轉區好難，舊制都就炒晒啦
自僱人士係冇保障㗎啦

舊制係屋企開熊猫,
今日好熱,大家飲多D飲品呀

暫時唔會嘅，都要確保有人返工
新制個個返午市晚市，其他鐘都要人返

好彩我二月就去登記埋最後一批舊制
有鐘錢免按金 其他兩個制都搵笨柒
新約好似好多錢但隨時縮獎金縮單錢

舊制真係好好多，自僱要跑單

佢米寫住 你實際返左幾多個鐘幾多分鐘, 有幾多ORDER. 自己計. 係冇直接寫你賺左幾多錢.

Oh 明白了 我係新制

今日跑灣仔1230-1330，諗住食晏秘撈之後1330返正職，點知最後一單係1312灣仔莊士頓道拿件狗衝去PP1交件，佢老味D舖頭冇門牌嘅，客人又冇俾英文舖名我，攪到最後1343狗衝返正職遲到

好奇foodpanda點做 啲客買50蚊野 我一單都收45

有冇人試過自己嗌外賣自己接返張單
想買杯野比自己飲

咪on9
佢有單都送晒比車手先

幾時結一次人工？

為左PT,搞到正職遲到唔值囉

所以星期五灣仔1230至1330放棄糊

星期三出糧，兩星期一次，今次呢個星期三有糧出

以本傷人掛?

熊仔 咁鐘意臨收工俾返你 收工前一間近屋企嘅餐廳 企喺隔離等會唔會接到自己啲單呢 今日實測

啱啱試咗 真係接到
不過我喺係天水圍

第一次做
2:30-3:30屯門
兩單

大約每月7號果日有錢到手.

啲更好少

有冇巴打有COPY 之前個懶人包
而加個個都不斷重覆又重覆, 重覆又重覆, 重覆又重覆.....
不停問好多基本問題...
現在有#604 留言, 可能其中有成100個留言係問D重覆基本問題, 問得多開始冇人答冇人睇.
有冇巴打有之前個懶人包???

會唔會諗住轉新制好似真係賺好多咁
利申: 同你一樣

我係指新制舊制, FREELANCE 就唔知.

試過兩次 平日下午茶時段 但企定定係餐廳附近等自己接 好Lon9

你去錯地方？
熊好多時 係按距離派單

已失效

計過單量不足之下 轉自僱無著數
唔撚轉
除非單接單 如果非繁時得1張 繁時2張情況下 有老底有保障D 自僱唔吸引

上星期六攞完Gear簽完約 （新手）
之後即刻報咗1900-2200反慈雲山
三個鐘有三單
第一單由慈雲山商場行去竹園嘅餐廳，送去竹園邨
第二單要行反去慈雲山攞野食，送去龍蟠苑
第三單行番去慈雲山，送去最高啲屋苑
啲山路行到傻
計埋peak hour bonus三個鐘得$195

唔轉，除非你做工商區啦
新制單唔夠分，依家有單錢加獎金做一單已經高過舊制
但舊制冇單都最少有老底咬，熊貓用僱員合約請你包埋保險，新制獎金單錢隨時可以改
袋鼠已經証明咗新制係好多義工 熊貓仲要冇保底冇單就真係冇收入

單接單以現時計梗係好搵啦，做午市好彩跑到幾單同樣時間下已經多過舊制一倍啦
但我係舊制就唔會轉，以尋日講午市我做五單其他時間又冇單到晚市先再做返五單，其實差唔多人工但有底薪保証
仲要熊貓個垃圾系統間唔中就壞，已經個幾月壞兩次，間中又突然取消單咁

任何過0.8KM嘅單都可以？

屯門 多人到冇更報

熊貓派單好多濕鳩嘢
重覆落單送到客唔要冇單錢仲要同cs 慢慢傾，雖然有免費餐食
話取消就取消又冇單錢
去到先發覺餐廳閂門又冇單錢
好多古靈精怪嘅情況會影響跑單嘅時間
以上情況都令我唔敢舊制轉新制

我新制仔 個客買35蚊 我收45蚊 究竟熊貓點樣生存落去 唔怪得四川嗰啲絕晒種

錄音電話，
提你接單，取消

睇自己區單量衡量轉唔轉 我就唔轉啦 除非任踢

好多喎
你咩區先

天水

圍

突然要等單...

西寶城派膠中

元朗屯門啦 仲好做

block咗 接遲啲都打嚟

好似唔請咁細

好似步兵16就請了
有人17都做到

講真16歲唔好返
除非你真係等開飯 暑假好稀有 剩仲有就學下嘢玩下

熱屎辣辣返咩工呀，16歲去享受暑假啦
你想做遲早大把時間你做

留返啲時間溫下dse好過啦

好惡做

步兵仔

真 上到U sem break慢慢做 做到中暑都得

無錯,低過9成就30蚊
袋狗一開波都有60蚊以上昆你轉制

叫CS派多個人啦

今日0單
好彩係舊制 120蚊GET

可以架咩

屌 一個鐘先得一單 做埋呢個星期再算

有無巴絲知邊區多單

港島

新人唔好入了 on 9 個半鐘得一單 無底薪 得$70 低果最低人工

但次次一上線就有單 我合理懷疑一更佢只會分配一單 之後就無

應該排左次序 上線未有單同上左線有單

有正職呀屌

好 thanks 巴打 下星期淨係做星期六

九龍灣

兩個鐘六單邊區？

番酒店炒散算 DLLM

竟然係元朗

想每日搵多百五蚊都咁難

唔理啦

係M記坐左勁耐

第二日番第三個鐘都未找清$300 按金 屌
新制搵笨
下星期轉deliveroo 試下先

我中午0單喎

屌 新制？

全部元郎？

中午？

佢話老實講真係無單

COD真係煩撚到仆街

旺角做算

6單點有480咁多
屌你老母我做袋鼠7單得27X(6張短單，但明顯少咗錢，之前呢啲距離應該4X張而家得36～8)

我都係，熊貓搵笨，唔想做了

岩岩加入既,自己諗清楚
新人仲要收按金錢,自顧制做袋狗仲好
起碼有得踢單

啱 熊貓個新制望落好多獎金
但要接單90%唔夠仲薪金縮水不公平條約
你又唔係佢啲馬唔一定要俾單你，反正冇單冇糧出
當然如果你午市得閒可以考慮雙開嘅

咁樣唔好咩 一來可以補貼你食野錢 二來想做幾耐就做幾耐

18-22 葵涌9單 571

記得用另一個number註冊

當然好啦 但特登去人地餐廳門口落order 好on9

用自己number 唔知點解唔會註冊到

袋鼠我唔知喇，我七十日灣仔1800至2030做左8單，($45+$15) x 8 = $480

灣仔區真係賺錢易d

有冇師兄做慈雲山？點解咁多更冇人接
係咪上邊做唔過？
同埋想問下新蒲崗係計邊區？

利申：步兵新仔

慈雲山地勢險要掛 (上山多，少平地，行得辛苦)

點煩法???

九龍城

長沙灣係邊區 謝謝

same 而家仲要多咗個自僱plan
直頭唔想答

唔該巴打

但有冇單接 我驚上去食風

叫Foodpanda 成日都無人Take order

D人叫哂西茶

荔枝角

尋日荃灣繁時一開波就兩件西茶兩件pickup，一件收$18，另一件收$19，兩件drop off都係同一位置，佢地等埋我杯西茶先著草收工仲要同lift 落樓

咁就收$65 x 2=$130

foodpanda咁攪法佢自己都好難賺錢喎

ching同一區

天水圍區開工係咪要去左銀座先

Starting from today, many more customers will be placing grocery orders, meaning that you will also be receiving not only food orders, but also grocery orders. Thanks!

由今天起，將有更多客人訂購生活用品，亦代表你不但會接收到外賣訂單，亦會收到生活用品訂單，謝謝！

嘩，今次熊貓又乜野play?

入左打卡區得嫁啦

嘩屌佢個閪，而家諗番，如果佢叫我托兩包5公斤米咪大撚鑊?

唔係好重啫，我$4xx一大盆水煮魚片都托過，重到hihi

今日全部都係cod單

有咩所謂？

麻煩
比500冇得找就仆街

哈哈....同我諗既一樣...

最麻煩就係多散子重

冇乜所謂嘅咁又
最怕找唔到比人啫

1145-1315 3單 210

試過啦，$120唔夠嘅cod order, 條友俾張$500我

玩到咁大

投訴撚mode全開

我想問遲到會點？會唔會扣人工

freelancer 唔扣，不過會影響組別級數(只佔5%)，no show大鑊d

三個鐘唔夠仲多過我返五個幾

果陣唔識踼單，同埋初做，踢一張單嘅話，全期嘅單會變左只得$30

踢單
好似上面有講

cs轉都當踢單啦，龍門任佢擺

好彩啫

哎，俾家人投訴，只准我做2000後葵涌單冇灣仔咁好搵啦

兩個星期嘅order數

請問袋鼠freelance一單最少有幾多錢?

我申請左灣仔步兵，食晏時玩，就臨近返寫字樓開工時踢單唔做，費事影響熊貓接單率

當踢先啦

點計? 響app睇番做左幾多個order,同埋記住自己踢左幾多張order自己計囉

唔知喇咁就

東涌步兵返左兩日都0 order

freelancer no show都唔影響

少住宅同食肆？

東涌可能窮L多，逸東富東果d一落樓就有得食，私樓果d就ot o到爆炸，食都冇時間

私樓都唔少但大部分鬼佬
可能啲鬼佬唔用熊

你試下做灣仔啦，10張單有三隻鬼，兩個ABC,四個本地人同一個蝗話人

依家係咪唔使著衫唔使帶袋

我今日有單 個客失蹤 cs話有單錢喎 又有餐食

你講得啱

不過我建議帶個保溫袋去，因為份野太大太重嘅話，有個保溫袋托住個底，好過揸住紙袋手抽fing來fing去，之後個袋斷手抽。

自己計 定係app 有顯示？

6單繁+90
2單長距+30
1蚊tips

你係個客失蹤但佢本身有落單
我係個客重覆訂單，送第二次上去佢唔當一單計錢俾我

之後個客搵返要餐，COD全部當tips

失蹤左 擺明玩野 地址又唔寫詳細地址 不過個餐200幾蚊 幾和味

幾遠先計長？

1km

中環又冇單

我都係但九龍城唔要步兵

屌 一日一單foodpanda 之後下線轉袋狗算
次次一上線就有一張 之後就等到完場

等左四十分鐘先有一單

今日兩個小時四單 正 原來真係睇運

坐係條街等單中，真係9點後慘過食屎

東涌袋鼠都無單
試過專登去探路...0蚊
東涌係得M記最多人叫

早排做時,派上山單
跟住個客玩野.CS都搵唔到佢
最後CUT單但有餐

點解你咁正既

今日做左1個鐘頂唔順下線
焗到做完一單都全身濕

正咩？ 邊到正？ 我係新制仔 同個客 玩左45分鐘

觀塘 1900-2145 （55+15）（3）+55

想開串燒店
有無人有興趣合作 屯門 外賣送宵夜，
時間大約為2100-0300
Foodpanda 呢個時間無服務。煩惱中

出幾多先

葵涌 18-22
6單 345

我屌呀，總共1.51KM 4張單有340？

你覺得幾多先合理？如果單價2成+ 每單外賣費hkd20, 可唔可行？但我新開又保證唔到生意額，巴打，比d意見可以嗎，謝謝

1.04km有冇

屌，今晚我都係葵涌1945至2145，頭兩單peak係pizza hut 嘥左共半個鐘等餐，一單送去大連排某間蝗話酒店，另一單盛芳街，再下一單接果時已經過2100，最後一單葵芳盛芳街送去葵盛東邨，唔熟路又行山行到hihi, 話就話0.68km, 實際行左1km有多，真係搵笨

2151 off duty, 行番屋企都2230

($50 x 4) + ($15 x 2) + $5 tips = $235

絲打請問如何下線呢? 叫dispatcher耳筒仔提早end我個shift?

點解COD錢會變晒tips嘅? 都收唔到個客錢

Sorry I mean 如果CS幫你取消張單，個餐當然歸你，但之後佢打返比你話要個餐，如果現金付款，D錢唔洗上繳

嘩，爽喎
不過咁撚熱都冇胃口啦，拿番屋企嘅話又要拿到收工

咁嘅cancel會唔會影響接單率架? 我淨係知會冇單錢但收到個餐

巴打，個餐係乜黎架?

其實你都講得出個重點 就係生意額
平時都唔少人屌話冇單 所以穩定有單對外賣仔都幾緊要

自顧制放飛機唔返會唔會影響到90%接單率？

入左啲cod單錢之後，係咪乜通知都冇

telegram cod group會通知番你已入左錢

係呀,你同佢講我唔得聞,提早收工

多謝絲打! 咁我下次唔棄更咁笨喇，1230至1330照take, 1315叫dispatcher end我個shift先drop off 拜拜，費事臨收工又塞張柯打攪到要踢

其實唔洗喎, 你唔做直接 OFFLINE 都得.

點offline？熄data？

今日返沙田步兵
12:00-13:00一張單都冇

屯門步兵
11:45-13:00
2單

有冇ching都係咁

直接offline係咪即係logout?

佢都冇加我入group

你今個星期二打後新做?

放心，下星期一佢會踢你入tg group, 之後話你知要入幾多錢

我自己上個星期已經開始做，我自己因為睇到星期四要入左佢，自所以己係星期三個時入左，會唔會有問題

一個鐘頭45分鐘 一張單都冇

你開ticket問佢啦，俾埋過左數嘅screencapture佢睇

下次佢俾個數你你先好入錢喇

想問下有冇得自己揀邊區做

同北區好唔好做

yes you can choose

你驚panda唔揾你咩 啲錢係你到 佢仲驚系過你

全部區都唔好做

4個鐘得5單，計自僱嘅話得3單係繁時內制唔過

其實平均有冇55/h

其實落單就咁叫一杯野飲得唔得
大熱天時 有時唔想出去買
張單銀碼咁少到底有冇錢賺

利申：通常2-5叫幾十蚊餐
有時送黎d人黑口黑面咁

你個餐叫幾貴 外賣仔都係賺咁多

自僱睇運啦，但依家有獎金做兩三單都夠啦
我第一代舊制都驚佢派唔夠單得40蚊個鐘

你肯俾就送㗎啦，送一杯飲品送曲奇餅都試過

咁樣以後得閒又可以叫杯野飲下

其實係因為好熱
同埋單接單抖都冇得抖

新制？

天水圍1500-1630 4單 $220

辛苦哂

咁都係計你踢單喎

劈炮唔撈嗰陣時就唔使交COD

2:30-3:30
屯門 2單

新舊有乜分別 .. 想聽日去tst整..
而家到底洗唔洗著佢件衫

幾時整咗個新制

你意思係舊制會接唔到單?

freelancer可以唔使著

freelance落雨有無bonus?
要同cs講?

我試過上星期日2000至2200荔枝角，做得一單peak咋響街吸塵吸兩個鐘先得$60

梗係冇啦

落雨大晒 最多停你機可以避雨

答左，咁都好d, 唔係就大撚鑊

叫你送箱汽水一條維他奶上門都收得皮

一條六包250ml維他奶嘛?

今日個半鐘 等左二十分鐘未有單

Drugpanda

咁應該唔會出事，有單有據證明到畀左佢

而家響葵涌等運到，未開單

有冇師兄知道距離太遠搵cs 轉單 會扣接單率？

天水圍好多單

點解要係街邊呢? 有M記, 有公園, 有冷氣商場....

屌有一單唔記得接比人當踢單
好彩夠接單率
差啲做義工

啱啱double order ，好采我no. 係先嗰個，唔係白去

葵涌 18-22
5+1單，375+27tips

將軍澳好唔好做

康城

21/7見呀!大家!

新制? 咁遲先交換

星期日加$12單個個， 因為onon99以為自己冇報

有你地址架

最新制就唔清楚啦

好似有得申請缺席,取消唔到你試試，唔係你缺席咁多可能會鎖你AC

多$15 但行好遠

thanks
但已經被人拎曬

點睇自己搵咗幾多錢

去shift history自己計

其實呢間野出糧好均真 唔似濕尻袋鼠

如果想退翻d裝備有少少甩色得唔得

真 袋鼠會出少$10 陰啲陰啲

嗌德輔道KFC上半山

想問下 荃灣區邊個位置係打卡區?
岩岩先申請做walker.

落大雨

其實有無單車手講下落咁大雨點送
步兵有把遮最多送慢啲

你點樣發現自己唔記得接？ 定係可以係邊度睇到接單率？

行開左反到黎見到6個noti

我車手

都好過單車，扭個制唔使踩

接單率自己計

仆街張單0.98km
過唔到1km收多15蚊

落雨要照送, 佢會叫你推車, 或鎖好架車.

有時唔記得咗接 咁我點知？

應該會見到有好多個you have new delivery既通知

我都係拎遮行路送，送慢咗唔關我事

想問下如果係cs幫我cancell張單計唔計我踢單

有冇落雨我都係慢過佢個expected time

師兄 我係新制 即係張單距離有1.00km就多$15

係咪free lance先
係就應該有

唔該師兄

我都係今個星期先開始反

屌你我其實係袋鼠，間嘢好似少咗錢，我單車試過兩點幾公里得37
咁啱今日出去拎嘢試下步兵送算

咁on9
熊貓好賺好多

長距離唔係4.2km

臨打卡前roadrunner個地圖會劃個打卡區出嚟

步兵行4.2km你行比我睇

所以咪多$15lo

4.2km就算多60我都唔撚行

坐係屋企等有單先落街

搭車啦化如果一程車，附近有車搭我覺得還可以

有冇師兄知道搵客服轉單 / 就收工搵客服取消張單 會唔會影響接單率？ 我係新制仔

大埔單車手多單好多
踏左四個鐘

30張單$600係唔係步兵都有

係咪可以咁 正路做法？

我2日做夠

新人獎?

係，我已經拿左

車手先係咋

屌你老母垃圾袋鼠50張=500，仲要最後一日特登唔派單差幾張

葵涌18-22
9單595

話說點睇自己出糧幾多？

我做四個鐘單車手好辛苦，加上今日落雨

追post啦 前面先有人問完

今日葵涌更你接哂手？

行咗3次葵興美心
唔洗上東北葵算好彩。

Cwb 21-22 兩單 $90
利申：新制 唔知係咪咁計

做一單野 有40蚊咁多？ 自己叫野食 唔覺咁貴

係咪唔洗著佢件衫

觀塘多唔多單 打算做下

有冇話要幾多日之內
頭一個月？

好似係開始做後一個月

係咪要比人推薦定點

唔洗
個個都有

30張單好易咋喎

究竟熊貓係點賺錢

元朗多唔多單
同埋而家入職係咪一定係freelance

打低袋鼠搶左市佔再cut優惠減人工

想問下係咪 cancelled同埋undispatched 都當係我踢單

suppose係
記得維持接單率係9成以上

新手 其實宜家係點計錢,好混亂

咁應該undispatched先當

蝕本做生意

係咪用耳筒仔叫佢轉單? 同埋係咪即時問佢係咪當踢呢？

加地區係唔係要填張form

玩下老鼠先

我就咁響rider support開ticket叫佢開區俾我就得

你係舊制? 你係乜野理由要求轉單呢？

Thanks 🙏🏻

其實邊度有得睇自己嘅踢單 接單比率

想問下電單車啲更係咪長啲，有冇車手可以影下

好少

Deliveroo

填完form,自動加區
方便過袋鼠N倍

袋鼠想做多一區都唔得，只可能揀一區，佢話我新人要夠50單先可以轉喎

個Google doc? 要等幾耐到？

一般ticket問完嘢幾耐先覆？

點解嘅

pin位錯成日見
真係要去google map查清楚

有冇人知如果步兵用電單車做得唔得，有fd比人停機冇講原因，唔知係唔係送得太快

屯門
7-8:15
3單

Good panda 捉得好撚嚴，遲少少即暫停你30分鐘

Food

啱先做咗張行好遠嘅單做完上google map查發現係1.幾km，但係app入面顯示得0.22km，我去支援度問有冇得加返長途單15蚊，有冇師兄試過呢種情況

。。。

我今日都有類似經歷，寫左ticket 但無回應，想問各位巴絲係唔係有電郵可以去追？

恭喜，孖單，有兩份錢
希望你兩個drop off都係同一位置

重到pk
兩張單隔勁遠

上次我係荃灣西茶孖單，兩個 drop off都係同一個地方

爽死你btw1915-2115四單$280

想問問點解今日做左5單，有3張係peak 時間內接
荃灣區
個總錢有啲唔岩既？

呢個唔係你出糧嘅數，係你收咗幾多cod嘅總額
出幾糧你自己計

明白了 唔該哂
新丁第一日番工

我係新手各位大佬想問沙田既情況係點

新約其實係唔係可以直接裸裝
連佢個袋都唔拎

今晚葵涌 18:15-22:00
4繁3普 410，中間停機
2單葵芳行上麗堯

你唔大可以唔做

上麗瑤

有無連登旺角師兄再想22號步兵18:00-22:00 更？ 留tg
聽日下午4點前就放出去 旺角較搶手 益師兄先

葵芳行上麗堯, 咁都唔過1KM ????

今朝CS話步兵好快無1KM限制 自僱要三思 唔到9成接單率收30/45一單無底薪係咪接受到？

做完一單就停左 食早餐先

自僱唔接單會停30分鐘？

做咗2個星期都未試過有單過1km
0.8/0.9km就好多

如果自僱會停又派長單（over 1km) 死得！

行800-900好辛苦
我做慣袋鼠300米單

可能你要行山經中葵涌公園行樓梯上到麗堯邨先唔過一公里呢

搭小巴上去無咁辛苦

平均一個鐘點都有一單

其實個app顯示嘅距離係餐廳同個客地址嘅距離

試過由禾輋邨行到去富豪花園都係得0.34km

企係火車站都話我out zone

係天水圍坐住輕鐵送

屌
冇接到張單
咁就當踢左單

你地入大廈多數唔洗登記？

寫名同staff id就得

冇咩單

做左一個禮拜都係得1張長距單 明明睇返地圖好多張單都超過1km

有冇ching知新制幾時出糧

聽講每兩個星期三
下次出係31號

新制no show 會點, 有時真係有急事, 放更又無人接

想問下點樣加地區？

新人想問下128kbps個app會唔會load唔到野 呢期data用多左

點解元朗冇更嘅

大家可以一邊送外賣 一邊airdrop文宣資料比路人

計你absence 會降組

自僱都有組別？

你組別低咪冇得揀更

Considering the personal safety of all our frontline couriers, we have decided to close Yuen Long and Tuen Mun until further notice. If you are on shift, dispatchers will put you on non-paid break. If you have shifts later today, apply for absence on Rooster. Excused no-shows will not affect your scoring. Please stay safe! Thank you.

考慮到前線送遞員的個人安全，我們決定關閉元朗和屯門地區，直至另行通知。如你正在有更份，派單組將會放無薪休息。如你於稍後時間有更份，可於ROOSTER申請缺席，有理由缺席將不會影響你的評分。萬事小心！謝謝。

想問吓有冇新仔keep到90%接單?
我覺得自己中左伏做左傻仔

有

##panda真係好好
驚我地外賣仔有事 直接關區

想問吓張單俾人cut左點計?
成L日彈埋喲奇怪message話我唔喺範圍/離張單太遠
cs話如果俾系統轉左休息再通知返佢
休息又唔知當唔當我踢單

好L大壓力...